OFFER 一問

想問下有時有人講可以2 個OFFER , 係咪公司比 OFFER 你, 你叫佢最遲幾時覆佢
真心求教